每日雞胸紅米飯+一下掌上壓 一個月之後既驚人變化

大隻左勁多

柒夠未

???

除左雞胸紅米飯, 可唔可以分享埋其餘幾餐食咩多?

操完之後就整返個洗手盤

下身呢

1日1下
你想變the rock 呀

朝早起身個下已經算做左一下腹
然後食3隻蛋(2隻烚 另外1隻打落隻杯到溝水飲）
飲健身奶粉

第一張咁瘦但個膊都ok橫 操大隻應該幾好睇

咁使唔使剪返個油頭？

樓主原來真係米9

好大隻

唔敢想像再做多下會點

想打死人咩......

巴打一拳都打死我

上圖係變化後？

大隻咗 終於整得個洗手盤

上圖做咩拆左個洗手盆

大隻到一拳打爆洗手盆

骨架 都幾橫下

咁易變大隻

樓主身體入面健康過好多連登仔

係咪大活快既雞胸紅米

大寶哥成日係FB見到邊個毒撚就cap低人圖
然後得閒無聊就放上黎比人笑
點解要恰毒撚

痴線

樓主好大隻

樓主千奇唔好岀街 你太大隻啦

Cls

溝死女呀

仆街樓主偷圖 張圖我來，我得罪你d乜

大寶哥放過我地班毒撚啦

我一拳可以打甩你棚牙
利申 有腹肌

D體脂低到

好核突

胡師傅都唔夠你打

啲雞落左大隻粉

有冇跑10000米 ?

大快活打手無處不在

The rock呢d矮仔就唔好拎出黎講啦

痴線夜神起義形

可惜 樣都係咁

痴撚線
做咩拆左個洗手盤

做多一下會唔會變亞力舒華

有腹肌好大隻

再咁大隻落去好快就可以...

又係時候重溫

勁
點練

樓豬營養不良都操到咁大隻

急不及待想玩玩了

痴撚線 跟左你個plan 1日 已經覺得大隻左好撚多。點算 唔想咁大隻

留名跟樓主學野

啱啱食完個雞胸飯已經差唔多有樓主一成咁大隻，做埋嗰下掌上壓真係不敢想像

樓主會唔會增加訓練量 由一下變兩下

樓主目標

on9？冇經過專業訓練點做到2下？

lm

想問下第二張點影

大隻咪要證明下

堅大隻

serratus anterior 唔易練

That's good

759?

比樓豬操多兩個月仲得了嘅

屌笑到噴飯

要變到the rock咁大隻起碼每日做兩下
每日一下最多淨係去到Vin Diesel個level

唔敢惹你